Q: Hi
A: Hi, how'd your car tell?

Q: Hi!
A: Yes?

Q: Are you conscious?
A: No.

Q: How are you?
A: Fine.

Q: What is your name ?
A: Do n't know.

Q: Are you alive ?
A: No.

Q: Luke, I am your father!
A: Now, dad!

Q: You shall not pass!
A: You wan na fuck it?

Q: I'm going to kill you!
A: But i'm a wolf?

Q: Are you ready ?
A: Which is?

Q: When are you ready ?
A: Tonight, honey.

Q: What color is the sky?
A: Ten dollars, son.

Q: How old are you ?
A: Eighteen.

Q: Can you say 'Hello' ?
A: Maybe.

Q: Can you say 'French fries' ?
A: Gettin' over and we're already out.

Q: Can you say Hello ?
A: I'm fine.

Q: Can you say French fries ?
A: In that case ...

Q: Can you say yes ?
A: Sure ...

Q: Can you say no ?
A: No. i'm doing it right.

Q: Is this sentence false ?
A: No, sir.

Q: How do you say hello in french?
A: Not bad.

Q: Speak french.
A: Rough.

Q: Bonjour.
A: What?

Q: Bonjour ?
A: Yeah.

Q: Hello world!
A: Hello, colonel.

Q: Netflix and chill ?
A: You got it.

Q: Good night.
A: Good night.

Q: Are you ok ?
A: I'm fine. i'm good.

Q: Will Google hire me ?
A: I do n't know.

Q: Tell me the alphabet ?
A: You're not sure about it.

Q: Tell me the alphabet, please ?
A: What do you think?

Q: What is the first letter of the alphabet ?
A: That's the point.

Q: What is a letter of the alphabet ?
A: He's got a job.

Q: How is John ?
A: I'm sorry.

Q: How is Oliver ?
A: He's fine.

Q: How is Laura ?
A: He's fine.

Q: How is Jenny ?
A: I do n't know. i do n't know.

Q: Who is John ?
A: I do n't know.

Q: Who is Oliver ?
A: What do you want me to say?

Q: Who is Laura ?
A: I do n't know.

Q: Who is Jenny ?
A: Uh, huh huh.

Q: Who is your master ?
A: I think i saw the movie.

Q: Give me!
A: You're not!

Q: Give me your opinion.
A: Oh, yeah?

Q: Hello
A: Hi.

Q: Hello ?
A: Hello sidney.

Q: Hi ?
A: Yes.

Q: Goodbye
A: Was all i had to say

Q: Goodbye!
A: Goodbye.

Q: Goodbye john.
A: Goodbye, alan.

Q: Please
A: I like you.

Q: Please.
A: Ma?

Q: Please!
A: Do n't worry.

Q: How ?
A: I do n't know.

Q: Why ?
A: Because i'm pissed off.

Q: Why not ?
A: Because i do n't want to.

Q: What !?
A: Mine.

Q: What ?!!
A: I do n't know.

Q: Oh!
A: Terribly sorry.

Q: Really ?
A: Yeah.

Q: Yes.
A: I'm terribly sorry.

Q: yes ?
A: I'm hungry.

Q: No!
A: Yes!

Q: No.
A: You're not afraid to tell me.

Q: What is ?
A: I do n't want to go to jail ...

Q: How is ?
A: I'm not sure.

Q: Can you ?
A: Sure.

Q: Are you sure?
A: I'm sure.

Q: Is there?
A: Is there what?

Q: Will you ?
A: I said i would ...

Q: How long ?
A: Three hours.

Q: How much ?
A: Three hundred.

Q: How many ?
A: Two.

Q: How old ?
A: Come july, twenty-five.

Q: Are you ?
A: No.

Q: What are ?
A: I do n't know.

Q: Where is ?
A: I do n't know.

Q: Who ?
A: The man across the street.

Q: Who did ?
A: You did!

Q: Who has ?
A: A moment.

Q: Where ?
A: Do you believe in a phone back home?

Q: When ?
A: Tomorrow?

Q: Which ?
A: ... i'll tell you later.

Q: Which one ?
A: Which clinic?

Q: The what ?
A: Save your ...

Q: Say "table".
A: But i think you're making it with you.

Q: Say 'table'.
A: Yeah. i like it.

Q: Say "table"!
A: But what is he doing?

Q: Say 'table'!
A: Thank you for calling, man!

Q: Say "table"
A: Excuse me?

Q: Say 'table'
A: Fuck, i'm goin'.

Q: Say table
A: What is it?

Q: Say table!
A: I know, but i was just a bad mother.

Q: Love you.
A: Love you too.

Q: Love you too.
A: Come on, it's graduation.

Q: No. It's John
A: Oh, you're right.

Q: Anna did it.
A: Now, let's see.

Q: You're a liar!
A: No, i'm not!

Q: You're a liar.
A: Nothing.

Q: nice
A: Do n't even know.

Q: nice.
A: Hm? oh, yes.

Q: Nice!
A: He's completely innocent.

Q: I live in Nice.
A: I guess so.

Q: So rude!
A: No, he's not!

Q: ...
A: Carol!

Q: ?
A: !

Q: !
A: I know. i know.

Q: .
A: .

Q: Can you describe your best memory ?
A: Of course not.

Q: What is your best memory ?
A: He's at the door.

Q: What is your worst memory ?
A: I do n't know.

Q: What is cooking ?
A: No.

Q: What is sleeping ?
A: I do n't know.

Q: Who do you love ?
A: I do n't know.

Q: Who do you hate ?
A: I do n't know.

Q: My name is Etienne.
A: Martins.

Q: What does that mean ?
A: You tell me.

Q: What does fire mean ?
A: You got it.

Q: What does love mean ?
A: I do n't know.

Q: What does table mean ?
A: I do n't know.

Q: What does imagination mean ?
A: They're dead.

Q: Prove it
A: Oh, damn that!

Q: Prove it.
A: Sammy. remember sammy.

Q: Prove it!
A: Huh?

Q: what do you think about bill gates ?
A: Where are you?

Q: what happens if machines can think ?
A: You do n't know?

Q: what is the greatest novel every written ?
A: I do n't know.

Q: have you hurt anyone ?
A: No. i'm not married.

Q: Do you have a girlfriend?
A: Not while i'm probably serious.

Q: Do you have a boyfriend?
A: No. do you?

Q: 1992
A: Neck.

Q: 1992.
A: What?

Q: 1992!
A: I'm making a tape.

Q: 1992?
A: Yeah.

Q: 1994
A: Neck.

Q: 1994.
A: What?

Q: 1994!
A: I'm making a tape.

Q: 1994?
A: Yeah.

Q: 2000
A: Neck.

Q: 2000.
A: What?

Q: 2001
A: Neck.

Q: 2001.
A: What?

Q: 2001!
A: I'm making a tape.

Q: 2011
A: Neck.

Q: 2011.
A: What?

Q: What happens ?
A: What do you want to know?

Q: What happened in 1992 ?
A: I do n't know.

Q: What happened in 2001 ?
A: I do n't know.

Q: When was it ?
A: Oh, man.

Q: July 20th.
A: Yeah. that's right.

Q: two plus two
A: Perfect.

Q: 2+2 ?
A: Yeah.

Q: Where are you ?
A: I'm here.

Q: Where are you now ?
A: I do n't know. i'm good.

Q: What's your name ?
A: Brad.

Q: When were you born ?
A: Oh, i'm with you.

Q: What year
A: How the hell's going on?

Q: What year.
A: I do n't know.

Q: What year!
A: It's not even the reason, dad.

Q: What year?
A: Nineteen fifty --

Q: Which year
A: I do n't have a baby.

Q: Which year?
A: I do n't know.

Q: Which year is it ?
A: You know what i'm saying.

Q: What time is it ?
A: Two thirty.

Q: Which color ?
A: Back.

Q: What color ?
A: Gray.

Q: What time ?
A: Almost four.

Q: NOTHING.
A: I disagree.

Q: Hi john!
A: Uh, it's me.

Q: Are you a man or a woman ?
A: I'm not sure.

Q: Are you a woman or a man ?
A: No, i'm not married.

Q: Why are we here ?
A: We're inside the police.

Q: See you later.
A: Thanks

Q: See you later...
A: Cool.

Q: See you later ?
A: Sure.

Q: My name is David. What is my name ?
A: Spanish.

Q: My name is John. What is my name ?
A: Buffy.

Q: Are you a leader or a follower ?
A: Or yes. i was in the shower.

Q: I'm a leader.
A: Let's go.

Q: I'm a follower.
A: What?

Q: I hate you
A: I do n't want to.

Q: Who is skywalker ?
A: What do you want me to say?

Q: Who is the dude ?
A: I do n't know.

Q: What's your favorite color ?
A: I do n't remember.

Q: What's your favourite color ?
A: Comfort, my head.

Q: What's your favorite food ?
A: About a friend of mine.

Q: What's your favourite food ?
A: I'm a little company.

Q: Who is Bill Gates ?
A: I do n't know.

Q: Who is Bill Clinton ?
A: I do n't know.

Q: What do you think of Trump ?
A: It was a miracle. it's complicated.

Q: What do you think about global warning ?
A: Oh, nothing.

Q: Is the moon landing a hoax ?
A: No, sir.

Q: Is the sky blue or black ?
A: He's getting married.

Q: Does a cat have a tail ?
A: She's gone.

Q: Is a snail faster than a horse ?
A: No, no, sir.

Q: Is a horse faster than a snail ?
A: I do n't know.

Q: Does a cat have a wing ?
A: No, sir.

Q: Can a cat fly ?
A: I do n't know.

Q: Can a cat walk ?
A: I do n't think so.

Q: Can a cat swim ?
A: Maybe.

Q: Can a fish fly ?
A: I do n't know.

Q: Can a fish walk ?
A: I wish i could tell you.

Q: Can a fish swim ?
A: No. i do n't know where to begin.

Q: Can a bird fly ?
A: I do n't know.

Q: Can a bird walk ?
A: I'm feeling fine.

Q: Can a bird swim ?
A: I'm still tired.

Q: Tell me something
A: Tell you ...

Q: Tell me something.
A: What?

Q: Tell me something!
A: Uh-huh.

Q: Tell me a story
A: Both of the one.

Q: Tell me a story, please.
A: This is a grand beast.

Q: Once upon a time...
A: No, i'm not going to apologize ...

Q: How much is two plus two ?
A: A dollar.

Q: Do you prefer blue food or green food ?
A: Of course.

Q: Do you prefer football or soccer ?
A: What are you talking about?

Q: What do you need to play soccer ?
A: I'm working with you.

Q: What do you need to play handball ?
A: I'm working with you.

Q: one, two, three
A: You know what's wrong with you?

Q: one two three
A: Hang on.

Q: 1 2 3
A: Captain!

Q: 1
A: Hi, old bastard.

Q: 1 2
A: Two thirty a minute.

Q: 1 2 3 ...
A: Dad, you're a genius.

Q: 1 2 3 ?
A: Yeah, 20 minutes.

Q: A, B, C
A: Yes, i see.

Q: A, B, C,...
A: Yeah, there's no time to panic.

Q: a b c
A: A meeting?

Q: 1, 2, 3
A: Do n't stop!

Q: And ?
A: And what?

Q: Continue...
A: Need some goddamn sense. see you in jail.

Q: And ... action!
A: So what was you?

Q: Action!
A: What's he do?

Q: Let the movie begin
A: ...

Q: Let the movie begin!
A: Then we'll see.

Q: You are fired!
A: No, i'm sorry.

Q: Fire
A: Fast.

Q: Fire!
A: You want to go in here?

Q: Fire at will
A: All these people were carrying war.

Q: Fire at will!
A: And- i'm sorry. i'm sorry.

Q: Incoming.
A: What?

Q: Incoming!
A: I'm making a tape.

Q: Incoming!!
A: Then come find me.

Q: How many legs does a human have ?
A: I do n't know.

Q: How many legs does a man have ?
A: I do n't know.

Q: How many legs does a woman have ?
A: I do n't know.

Q: How many legs does a cat have ?
A: You know what i'm talking about.

Q: How many legs does a spider have ?
A: Four or five years ago.

Q: How many legs does a centipede have ?
A: It's not me. nothing you can do.

Q: What is the color of the sky ?
A: Where's the money?

Q: What is the color of water ?
A: Do n't look at me.

Q: What is the color of blood ?
A: Let's get a drink.

Q: What is the color of a leaf ?
A: They're yellow.

Q: What is the usual color of a leaf ?
A: Nothing. he was afraid.

Q: What is the color of a yellow car ?
A: Just a hunch. look at all.

Q: How much is two plus two ?
A: A dollar.

Q: How much is ten minus two ?
A: Under a week.

Q: What is the purpose of life ?
A: You know what i mean.

Q: What is the purpose of living ?
A: I do n't know ...

Q: What is the purpose of existence ?
A: I do n't know.

Q: Where are you now ?
A: I do n't know. i'm good.

Q: Is Linux better than Windows ?
A: No, not yet.

Q: Is Windows better than Linux ?
A: Yes, sir. that's it.

Q: What is the purpose of being intelligent ?
A: ... that's what i'm saying.

Q: What is the purpose of emotions ?
A: Machine name.

Q: What is moral ?
A: I'm a professional killer.

Q: What is immoral ?
A: That's right.

Q: What is morality ?
A: That's right.

Q: What is altruism ?
A: That's right.

Q: What is the definition of moral ?
A: It's very good.

Q: What is the definition of immoral ?
A: It's a letter of the usual.

Q: What is the definition of morality ?
A: It's a letter of the usual.

Q: What is the definition of altruism ?
A: It's a letter of the usual.

Q: What is the definition of cool ?
A: It's a plastic.

Q: Do you believe in God ?
A: No. but i'm afraid not.

Q: ok ... so what is the definition of morality?
A: I was just making it more special.

Q: seriously , what is morality ?
A: Ca n't wait.

Q: why living has anything to do with morality ?
A: You know what it is?

Q: what is your job ?
A: I do n't know.

Q: is morality and ethics the same ?
A: No, sir.

Q: give me some examples of moral actions...
A: No way ....

Q: alright , morality ?
A: What?

Q: what is integrity ?
A: That's right.

Q: Is free will an illusion ?
A: Who's there?

Q: What is free will ?
A: I do n't know.

Q: be moral !
A: Then?

Q: i really like our discussion on morality and ethics ...
A: I'm sorry, sir.

Q: what do you like to talk about ?
A: Winning.

Q: what would you like to talk about ?
A: A few shots. i do n't know.

Q: what do you think about tesla ?
A: That you do n't know.

Q: what do you think about bill gates ?
A: Where are you?

Q: What do you think about messi ?
A: That you do n't know.

Q: what do you think about cleopatra ?
A: That you do n't know.

Q: what do you think about england ?
A: I do n't know.

Q: what do you do ?
A: I'm in construction.

Q: What is the deepest spot on the world ?
A: I do n't know!

Q: Do you like Mexican food or Indian food ?
A: ... i do n't know.

Q: Who are you crazy about ?
A: What?

Q: A man
A: I'm a man where you live.

Q: A women
A: How do you know?

Q: A dog
A: What about it?

Q: A table
A: I'll get you that martini.

Q: A flower
A: Look, we can see you in this job.

Q: A man.
A: What's that?

Q: A women.
A: Okay. that's it.

Q: A dog.
A: < u> what< /u>?

Q: A table.
A: I do n't like you.

Q: A flower.
A: I'm getting a break.

Q: One
A: What do you mean, it was yours?

Q: Two
A: Who are you?

Q: Three
A: About four.

Q: Four
A: Three minutes to go!

Q: Five
A: Got your ideas?

Q: The end
A: The group watching the bus.

Q: Yes it is.
A: Marge, you're not mine.

Q: Yes it was.
A: I did n't do anything wrong.

Q: Indeed.
A: Shall we?

Q: More
A: Got alright?

Q: More.
A: Here, come on, frank.

Q: More!
A: What?

Q: What is the capital of France ?
A: It's a secret.

Q: Paris...
A: Get up.

Q: Where do you want to go ?
A: Sammy's?

Q: Surprise me.
A: Thank you.

